如果有一天你可以忘掉過去，記得來找我

我很快就適應了這種生活，雖然有時只是逢場作戲，雖然有許多只是霧水情緣，不過沒關係了，哪來那麼多一生一世。

有一天晚上
夢一場
你白髮蒼蒼說帶我流浪
我還是沒猶豫就隨你去天堂

我曾經愛上一個人，我想知道她到底喜不喜歡我。我發現這個機器人很像她，我開始嘗試在她身上尋找答案。

我不斷的嘗試，但她始終沒有反應。在我最失望的時候我想過放棄，可很快我又繼續，
。慢慢的，我開始懷疑自己。

ok

她對你沒有反應未必是因為它反映遲鈍，也許是因為她對你沒有感覺。
到最後終於明白，有些事情不能勉強，而我可以做的，就是放棄。